#
 
ลือ
รายงาน
กำลัง
สร้าง
อุปกรณ์
ชิ้น
ใหม่
คล้าย
แท็บเล็ต
ตัว
WSJ
 
Amazon
 
Alexa
 
#
หนังสือพิมพ์
รายงาน
ข่าวลือ
หน่วยงาน
ผลิต
วิจัย
ฮาร์ดแวร์
กำลัง
พัฒนา
อุปกรณ์
ชิ้น
ใหม่
ลักษณะ
คล้าย
แท็บเล็ต
ผู้ใช้
สามารถ
ปฏิสัมพันธ์
ผู้ช่วย
ส่วนตัว
ตัว
พร้อมกับ
ปลาย
ปี
รายงาน
ข่าว
ระบุ
อุปกรณ์
ชิ้น
หน้าจอ
ผู้ใช้
สามารถ
สั่ง
งาน
เสียง
ยาม
มือ
ไม่ว่า
ง
สามารถ
แสดง
ข้อมูล
ต้องการ
หน้าจอ
ตรง
ระบุ
อุปกรณ์
ชิ้น
ปล่อย
สู่
ตลาด
เมื่อใด
ครับ
ที่มา
Wall
 
Street
 
Journal
 
Lab
126
 
Amazon
 
Amazon
 
Alexa
 
Amazon
 
Amazon
 
Echo
 
Wall
 
Street
 
Journal
 
Engadget
 

